鼎會館 食評

桑拿雞半隻$368
乾炒牛河一碟 $268
土魷蒸肉餅$238
白靈菇扒生菜 $258
芋蓉燉牛奶$68 呢個最好食
蛋白杏仁茶$68
蝦多士$128
芝麻卷 $58
茶錢$48/位
評語 正

土魷蒸肉餅$238

？？？？？？？？？

哇𨳒 又打劫咗唔知幾多人

桑拿雞

手剁㗎

好正 用湯蒸 之後可以飲埋啲湯

冇

on9
土魷蒸肉餅200幾蚊

手剁 當俾人工同清潔費

大拿拿88萬人仔食咁cheap?

乾炒牛河268...
用a5和牛?

用手剁好出奇牙

冇偷嘢

叫冇痴埋就算啦

荷葉蒸雞成四舊水 成本50左右

牙你⋯
外面餐廳少有 而且食落唔死實

傻閪 剩係識上網搵存在感

唔洗租金 人工 燈油火蠟

三條菲林$60

食完大茶飯

我自己覺得唔算貴 係細條咗啲

芝麻圈五蚊雞大轆過黑撚
你打家劫舍d錢唔好咁曬啦

我比夠$60你，你整比我睇

茶錢先和味

百佳d冰鮮雞廿五隻咋
你想走地雞
木耳cheap野
東菇兩三隻
荷葉幾蚊
十蚊蟲草花

Btw this is gay

佢用新鮮雞

Agger

用深海大王魷魚

你下面仲細條 不過一樣咁黑

因為我有天眼通

鼎爺請蝻亞黑幫睇場食慰勞宴

要打劫幾多後生女先食到今餐

0 個

48蚊茶位？咁鬼貴嘅

前排做乜消失左？

可以叫普通水 不過貪得意叫茶

溫midterm

係荔枝角拘留所下話

你做果D單單都搵命博,D錢得來不易架...唔好咁浪費啦

強姦人都有midterm?

打劫完人黎？

爆左邊間金鋪

係咪含大新科黎

冇打劫ok

姐係有強姦啦

都冇

你鹵味 入黎諗住睇食評 得個正字擺IG啦

最近又去邊度打劫食好西

今次打劫有冇殺人？

好撚好笑 成班話樓主打家劫舍 強姦
樓主又好耐性咁覆 做乜撚野

評語得一個字

冇打劫亦冇殺人

其實隻雞幾鮮甜
肉餅好食 又唔死實
芋蓉燉奶 兩種材料相互輝映 可謂一絕
其他都幾好食 不過冇咩特別
唯一敗筆係杏仁茶 太稠

多唔多人食？

最平乜嘢餸

都9成滿

肉餅 啲餸平嘅大概$200一碟

上面已經補翻

咁姐係偷野啦

好貴

屌你老母死返印度食蕉啦

一向無咩發言
但有留意樓主既post
佩服你經常被言語攻擊，仍然不慍不火

有禮貌，EQ高

支持你繼續分享

Thx

偶爾一次就都ok嘅

依排無打劫新聞嘅

幾好食咁bor

你唔係着左草返大陸咩

的確係幾好食

搵夠了？

最討厭大陸

因為唔似你鄉下可以強姦人唔洗坐監

避完風頭出番黎食好野

樓豬人生：
打劫賺錢，賺到錢就食好野，食飽飽去強姦人，玩到冇錢又去打劫

乜碟牛河咁少

分咗3份

連登果然人才輩出

香港租金

咁成餐幾多人食同埋單幾錢

58蚊3條芝麻卷？

$1650 3個人食連加一